一名酒後駕駛者奪去了強仔的爸爸

咁快有人二創左

強仔爸爸